有冇人屋企由細到大都把問題歸咎於打機唔讀書

教仔剩係識叫你溫書 唔好打機
你做人做失敗 都係因為打機

好似冇左電腦 個仔一定做到醫生律師
冇諗過自己根本唔識引導小朋友 去社會上立足

有啲人真係唔應該生小朋友

比唔到良好環境小朋友
唔恩愛既夫婦
呢啲人生黎做乜
日日對住下一代，日日強加不合理期望係佢地身上
佢地個個年代夠無機打，又唔見佢地有幾成功。

原則上打機的確會影響你做唔做到社會上嘅高層
睇你視打機係逃避現實定係純粹為娛樂下咁

連咳都是打機的錯

講真 適當引導下小朋友
打機都係個媒介可以培養到同朋友相處
傾下話題 學識社交能力

d唔識教既老豆老母剩係識谷d高分低能出黎

唔識教既連高分到谷唔到

因為老豆老母無錢無樓留畀你